(迎接2017) 一人一幅長輩圖/一段長輩文 祝福2017

🚄🚃🚃🚃🚃🚃🚃🚃🚃🚃
尊敬的乘客您好：您所乘坐的2016永不返程號列車還有不到一天即將到站。請您整理好所攜帶的回憶，以免遺落。 下車前：請給列車上您所認識的每個人說句謝謝。 不論你們的關係如何，在這段旅程中經歷過什麼。好的壞的。不管怎樣他都陪你走過了2016年。讓你在這段旅途中有些許回憶、有些許指導、有些許體會、有些許心得。 祝各位乘客珍惜並享受好這最後不到一天的時光。 願各位在下一班列車2017更加幸福！

💟💟💟2016只剩下不到一天了

💟傷我的人原諒你
💟我傷的人對不起
💟愛我的人謝謝你
💟我愛的人祝福你
💟陪我的人感激你
💟想我的人請繼續
💝心累了休息休息
💝人累了放鬆放鬆
💝失去的不再回來
💝到來的更加珍惜

🎊🎉🎊2017年即將到來

🅾好的來
🅾壞的走
🅾健康留
🅾疾病走

🎊🎉🎊祝福所有的親朋好友

💓健康
💓平安
💓快樂

💓馬力十足！
💓友誼天長地久

✅✅✅今天收到的人，請轉發，不然時間就對不上了~~~🆗🆗🆗

請出招